女仔唔玩app可以點樣識人出pool

24歲A0
同性緣好好
但身邊真係極少男仔朋友 直情5個都冇
讀u個陣女多男少
依家返工成個department全女班

見大家成日講話上下興趣班識人
但我想學既野好似一係就繼續女多男少 一係就唔會有同學

唔想玩app仲可以點識人

準備爆pm

呢度識🤣

樣如何

我都識緊女仔，A0正常男子一枚，求撿走。

24歲A0
稀有生物呀

呢到識

係連登開post A0女
God bless you

感情問題一律建議分手

可以識我 我比較好動

我係你既男 version，除咗我係A1 之外

一定好樣衰

啱呀，香港哋好難24歲A0
除非好樣衰

話親比人知我A0
其他人都話我個樣唔似冇男朋友

平時多唔多人追先？
之前有冇玩過ocamp嗰啲 識一班新嘅人先至最容易可以撇除個性格 公平咁樣評論你個樣

我身邊生得唔差就算性格好靜嘅女仔真係閑閑哋都有被>10個人追

定係你一直有人追只係你個擇偶條件好高？

氹你咋on9

你咁樣同我講
唔通我照直答你

以閣下副尊容
其實都好合理咩

好想識哩類女仔

去個留低tg有人搵個po識下人囉，當識下異性朋友都好，我都係咁識咗我女朋友

可以pm我
利申：異性絕緣體

讀書個陣有玩ocamp但我個系女多男少
同埋我大學少摺 冇上莊join活動個啲

我連男仔fd都冇乜 點樣進展到比人追
試過想識下人join左啲交流團 有比人表白過一次
之後就一直都係零....

咁Ocamp嗰陣啲男仔有冇主動去接觸你？男仔覺得個女仔靚就自動想追㗎啦香港仲有咁多狗公 唔使你主動㗎你講嘢都唔使㗎佢識得自己黐埋嚟㗎啦

又或者你平時身邊啲朋友係靚女多定係醜女多？你覺得同邊個群體傾偈係多啲共同話題、相處得自在啲？level差唔多嘅通常都會一齊玩

同絲打一樣

終於有絲打入嚟

本身今年想去參加下活動識下人 結果又肺炎

絲打想參加咩活動識人?

Ocamp個陣冇
身邊班fd靚醜肥都有 但得一個普通樣既出過pool
我最自在都係同女仔fd傾計
平時一大班人有男仔我都可以相處到 玩到既
但一要單獨/私chat就唔係好識同男仔傾計
Fd zone左就自在啲

一齊諗下武肺之後可以join啲咩

諗住去學下打波/玩下board game炸

估下絲打職業—nurse
((唔好問我點解會知

屌 男版樓豬

我想學返韓文但都係女多男少

幼兒教育都得既，好似係
不過絲打你做護士真係好難出pool就真既
又要返shift
我都好想識返個護士女朋友呀

我都差唔多，但我係仔
可以點

其實有不過你未見過咁解

過來人同你講
只要你樣正正常常
有禮貌，唔好強硬問電話
試下主動比電話等人聯絡你
(試過比人當犯咁係咁迫問我交電話，嚇到我
下次見啱就去馬(我識果班10個有6,7個都無仔

真係架 我身邊好多fd都A0
可能成班一齊玩有個A0磁場

仲未過到自己個關去玩app

依排間唔中都要去醫院
冇理由當住屋企人面前
問照顧屋企人個護士拎電話嫁嘛

做邊行?

我d fd都係 但佢地又唔係冇人追

pm me hugo1991

工作

比紙仔通常都唔好拒絕
不過覆唔覆你就要睇人((反正你都無損失咪當晒咗張紙

我玩過個筆友app lor 但玩玩下又懶

24a0好正常

大把女仔30歲都a0
但我唔覺得佢哋樣同條件差過毒l
(份職業又勁 有錢有樓or唔係都樓企有錢

Omg same here!!!已經諗好報興趣班 臨門一腳又爆疫情

我都好想知啲人係app可以點識

真心話係難聽
同時都係最傷害人

點都好啦識多d有傾值既朋友啦
同埋改變一下自己啦
同樓主唔太熟比唔到長盡意見

有個朋友極渴望出pool 又超主動 唔簡擇就好快識到 而且都已經換咗畫幾個la

咁樣冇意思啦
真係飢不擇食咩

我女上司30幾做到M grade都仲係單身
仲要兼讀緊個master
超級女強人

靚既出街都有人抄牌

speed dating

Pmed

我又想識😹

29 A0仔 表示命犯天煞孤星

連同性朋友都冇

純粹正常一條女都唔係終極豬西都應該有男朋友

有冇興趣來coc跑團

A0 grad兩年後我就同樓主一樣

其實玩app要識人 就大部分一係主動一係有耐性
佢分享佢嘅「成功經驗 」就大概要係咁先識到
但其實我自己覺得玩得app冒既風險好大
而我仲係覺得高質既 大多都唔玩app

戒咗自己先 飲咁多 個口應該好臭

報左D course本身下個月開始， 依排又有打拳， 但武肺關係睇尼都冇得上

現實識唔到呢排打破左心理關口開始玩app

我要

樓主可以pm 我

搭單
23歲A0 揸bno
已經佛系人生

其實係無途徑真係唔出奇 好多女仔都係正常樣 不過通常內向啲 唔會上莊唔會參加咩活動 大學四年都係幾個圍爐 識唔到人唔出奇

讀大學真好
未讀過

現實"高質"嘅九成已經有伴侶啦
特登為咗識伴侶去參加活動都一樣
"高質"嘅多數唔會single

絲同我一樣
不過我極端過你 男fd女fd一個都冇 專業毒撚

利申: 樣子中上

連登標準答案
但我身邊真係好多正常女仔甚至靚女都係A0

男校出身表示身邊都係男多女少出到黎做野識唔到人架咩有錢就有女都係假架

自貼左先

唔好著底褲上我屋企

工作環境少男同事真係輸一半，成日話出去學嘢識人，邊有咁易根本連異性朋友都冇咩機會識到
利申 本身個人唔夠主動，我知係我問題

想識

我就係咁
以前中學有成班fd一齊搞活動我好活躍
但上到u就即刻摺左

其實玩app 唔係你想像中咁差
唔少朋友都玩app識到要結婚/定咗婚既男友
當係一個識朋友既途徑就得
唔好諗太複雜
傾唔岩咪唔傾 傾到岩就會自然發展

收皮啦，死人妖！剪你㗎！

特別返office 工, D女一係一早有仔
一係準備結婚
淨低果D,唔撚係肥就醜
DLLM玩撚我咩

利申:男校

21A0
唔想A0 grad 又唔想是但搵個人 為拍而拍
利申 藍絲

我入到嚟.......

咁其實如果來者不拒都唔會A0但如果係咁我寧靜一世單身

賤種咪撚學人拍拖啦屌你老母

同道中人

我u4年直頭乜都無參加過 做project永遠都係果幾個 不過同屆好似侏羅紀公園咁 就算了

我係最細個位然後心諗我係咪準備單身一世？真係完全無門路識人

豬西同事反而有仔
有幾個女同事(自稱中上樣)反而成日呻無仔

得啦叻啦

有冇人想學煮飯
我想出去工聯會報班學煮飯呀

藍字絲打小心打字

DLLMCFH

每個人圈子唔同
generally大部份唔豬嘅女去到25歲點都拍過1,2次拖
唔係人哋點解會話你唔似A0 根本社會現象就係咁

我23歲做 office 工到今日29,冇轉過工
都仲係A0

我都識好多肥婆有仔 條仔仲係瘦底正常樣
見到呢啲case就覺得自己好失敗

我做你男朋友

麻煩大家記得不推文 我唔想上熱門

既然同性緣好，唔叫啲朋友介紹下？

我中上樣
D同事唔撚信我處男,未拍過拖
老實講,就算第日拍,我都接受唔到非處,要幫人埋單,責任由我地好仔包底
接受唔到

到你出到去識你唔會想溝
參加得個啲興趣班既仔
9成都搵得個萬幾2萬打份垃圾牛工
得閒得濟借join班溝女

有料有事業既男人
一係一早已經有女
一係忙到67咁得鳩閒參加興趣班

我想進入你個系

LIHKG

摺 圈子細係死症

特別係過左求學呢個階段 唔會再有固定開放圈子比你曝光

好撚多狗公

未見過一個真靚女會無仔埋身
除非條女高勁高要求 自己唔要

靠股票做炒家點計
上個月贏100K
今日贏55K(仲有半個月,唔能夠當一個月計)
有返垃圾工

樓主未必醜嘅，但肯定唔係特別靚

見到你個icon已經唔開胃

幼教定護士
如果係喱兩樣出到黎更加難識到
完全明白你

已PM

office女串過馬撚成日發夢釣金龜
做office不妨星期六日放假去搵下pt識女好過
不過而家肺炎應該無可能

我班fd都係單身
同埋我怕醜 淨係夠膽講笑咁講
但真係介紹既話我應該會縮

你條仆街⋯⋯

樓主唔係番緊FT 啦咩

我地試下

呢個咪係問題囉
溝通能力同技巧好重要

有時話識唔到人，難鍾意人
根本兩個人冇乜交集
又點會鍾意對方

你做邊行先？

exactly我同事個case
成班公見過佢條仔之後笑左成個星期
btw個肥婆同事上個月quit左了

算啦
命黎既
19年之前都唔識炒股,輸多贏少
20年後就開始黎料,思路清楚左點玩
原來下年轉大運
人生最好兩個十年將會黎料

通常妻財妻財,行好運時,財來自然有妻,亦都係世人(非學術人士[平凡人])所講既有錢銀就有女人
P.S 財多身子弱,其實係八字中一個術數學語,但被平凡人扭曲左其意

係咪我太耐冇上
已經唔識講連燈語言

點解要笑

星期六日返幾粒鐘果啲咯 不過緊係唔好去麥當勞果啲 cs或者office果類
不過而家武肺應該難啲

試下做銀行（trading），it，再唔係工程

靚女同事成日換畫就見得多
話無仔埋身証明佢唔係靚女囉

之前返pt都有識到多少少異性既
但返完大家都冇聯絡咁濟

tg group

上語文班個陣識個一個
了解過一輪 不了

你或者去搵D 咖啡 畫畫 ART 之類
唔好搵FRIEND一齊 自己一個上
有FD 單身男會少搭你咀

叔叔帶你去玩

大佬你唔好咁痴線啦

自貼囉on9收兵po

唔知你當唔當ig係玩app,但你po得靚相多,自然有人會follow你,傾下傾下就識到人

正正常常有career嘅男人又點會返part time
樓主女嚟
唔通識啲未grad㗎咩

呢啲要主動 而且你女仔更加易啦
我毒撚成日比人已讀都係咁約

藍絲呢個字俾班廢老同支那人扭曲左

岩阿唔通好似個40歲人妻識中學雞咩

24溝件22都唔過份嘅 同埋返pt果度都有ft男架嘛

一大班男人聚埋一齊就係口賤
尤其我做個行

21歲仲後生仲有一年比你翻身

出咗嚟做嘢嘅女好難同讀緊書嘅男拍拖
當然冇話唔得嘅
多數唔work啫

訓啦你

我都A0
覺得自己好慘
咁大個人都未拍過拖
以前都有人溝咖
而家已經冇人溝我啦

咁佢都係求出POOL 一聽係知有幻想
講CAREER 直接講搵有BNO啦 柒頭

之前試過有個有好感既
佢又少po story個啲
唔知點開始傾計好
依家隔太耐了

要求其出pool洗鬼搵part time做咩戇鳩仔

利申番pt識左20條女
一半已經有囝
1/4樣衰毒女
剩低嘅唔啱自己
目前21A0

早抖啦你 又唔用不推文

頂係呀身邊朋友不論男男女女唔係A0就係萬年A 係咪物以類聚

我都想脫單

friend搭friend識

乜鳩都傾下
識咗真人有少少共同圈子已經可以傾多啲嘢
不過香港女仔十個有九個都唔會主動

返PT為咗識仔

個個單身女人無一個想幫人湊仔
個個候住啲傻仔金龜，成熟事業型
但現實邊有咁多呢啲筍盤
就算有人地都未必睬你啦
除非你同樣有咁上下專業知識事業外表性格
所以啲普通女人咪成日呻無男人囉
明明自己都唔係咩靚盤但又要求多多

A0 路過

其實會唔會係你性格問題呢？
人不要臉 天下無敵

利申 大學個陣瘋狂識女

想拍拖又冇拖拍嘅
九成性格問題

樓主留tg ok?

利申A0

自我介紹?

你啱
最好唔駛返工哩返入你老母個西等人溝

抽隔離po水

真 ？

通常係咪要飲酒船P先約到咁大班人出嚟
冇啦啦咁約好似出嚟相睇咁
身邊啲fd未搞過呢啲聚會
同埋如果我啲fd識啲正常既男仔 佢地都唔使A0啦

屌

都好基本啫

絲打加唔加tg傾

名已經暴露左你男定女

所以唔係識得多女就一定有拖拍

其實你有冇諗過你成隻狗公咁樣反而會嚇親d女
所以你依家仲係A0

你見絲就留cm咁狗公
啲女點會想識你

佢好明顯玩膠啦

我係女

咁可能係人嘅問題
同性朋友都冇真係好難

Fd搭fd識
要主動啲岩傾既見一兩次好交換電話傾下計

咁臭 不了

我唔主動圈子又細 我都知衰既
努力改善中

想問下絲打如果報活動
會想自己一個去 定係會帶個fd一齊報
自己一個去又好怕
帶個fd一齊去又會比較難同其他人有接觸

汪汪

哂氣
畀你見到個正常 睇性格會驚當下被人講 然後一日過去
信自己 自己出面識

去運動班喇 唔好預上一兩次班就遇到
上多幾次 學多d唔同既野 機會總大過你淨係返工放工 咩都唔做

樓主性格點㗎 想識
平時鍾意打機 冇女仔friend

利申 25A0

講起城市花園 你樓下有間叫泰金香好撚好食 炒金邊粉好正

我覺得你應該幾搞笑

帶FD會好易摺係自己COMFORT ZONE度

酒肉朋友同你豬扒都照食既道理一樣
你肯,就一定唔會係0

但稱得上知己既,就等於你搵真命天女一樣
難如登天

又或者咁講,食餐飯, 有人去垃圾茶記, 又有人一定要去米芝蓮開餐一樣
要求唔同,對應事與人都盡不相同.

可能係搞笑油頭肥仔

不能同意更多

想識
tg：hugo1991

之後有機會我會大膽啲試下

做人冇底線
冇要求
屎都食得
狗吠聲都扮得

冇朋友擺明係社交能力低
仲扮咩清高

唔怪得冇朋友

寧缺勿濫

大家有咩男女比例平均啲既活動推介

去工程公司做 大把仔你識

一定係啦
死毒撚扮上菜
臭鴨

心態最緊要

好多人話交友app冇用
其實交友app可以train到同異性嘅溝通技巧（約到出嚟見的話）

知我者謂我心憂
不知我者謂我何求

人已經識唔到，仲想搵個啱傾啱眼緣嘅更難越講越灰

樓豬 留個tg 想識

搵我介紹d荀盤俾你

泰拳 yoga 仲有咩？

我覺得佢現實就會好縮

高登有pm功能 連登冇

咁又未必
有啲工司會比筆直員工出去學野
但一定要平日夜晚班or星期六日班

轉工啦 樓主

TG 好多痴線佬

做咩爆我acc

可能要轉行

其實有諗過報泰拳

我幾鍾意你。我最鍾意搞笑嘅男仔

27 A0男路過
又係生活圈子0異性朋友, 返工全部男同事
報過日文班 但全部落堂各自飛成堂0互動
報過義工但全部中年人
好後悔讀U果陣冇主動D周圍識人, 出左黎社會真係玩撚猿

上咗

係咪要公開先

你幾多cm。

pm咗樓主

女人眼中既靚女同男人眼中既靚女
通常女人會揀d硬係有少少奇突既讚好靚

你試過？

Pm我啦

想pm樓主

我有同事學泰拳繼續A緊
有冇啲靜態啲既
我冇做開運動

my friend

好

對唔住
我一直都不推文架

唯有等下一個

你真係中上樣根本行多d街都有人問你拎電話啦
更唔好話係靚女

以前公司有個細粒瘦底白淨靚女，靚過fyy個隻，出親街十次有七八次都比人問電話，最誇張係餐廳食飯，個侍應都寫紙仔問佢拎

樓豬唔好對自己咁有自信好

唔熱門邊度有咁多人覆你呀。
熱門先會增加人哋PM你嘅機會

好啊你加我hugo1991

連登自爆

其實生活圈子冇異性既話
交友app係最有用
可以慢慢揀中意既外表
男人供應源源不絕

利申 玩app 炮都約過好鬼易

我好想同男仔做朋友
但好傾嘅最後都話鐘意我
姐係 你對佢係朋友但對方一直唔係 好尷尬

驚咗拍拖 淨係想要異性朋友

Hugo1991 好出名架

我個帳號囉
快啲加我啦

連尼住tg

係咪基佬嚟

書法岩唔岩？

絲打 me2

求指引
點樣可以"認識你"更多
識緊個同你極似既女仔年紀都一樣
上年10月開始上興趣班識
最近主動加左佢ig傾計
想約佢出但唔知點約
驚嚇到佢
佢應該又係一堆人先會自在
(其實我都係，對我真係挑戰來
去cafe坐下各自做自己野我都好開心架啦

處？大家做個朋友？

痴線 我同我條女都係friend搭friend識
咪加下ig 乜都吹下 搵日出嚟睇戲食飯
啱嘅 好傾嘅 咪交下心囉
唔一定 一大班friend
咪話介紹下 嗰啲囉 女仔同女仔圍爐一定講下仔

點樣認識呢類人，我係男版
不過我諗呢類通常都係比較少機會接觸男性？

你缺乏既係勇氣

依家仲一齊上緊興趣班？睇下有冇得落堂約會冇咁突然
不過最好ig傾耐啲計先 目的性感覺冇咁強

姐係你地本身未見過
有fd介紹再互加ig

fd搭fd都係仔

點解唔落堂直接約佢食飯？
如果拒絕既話
可能係樓主太樣衰

係

係度識
利申我係

咁你地完全唔識點樣開始傾計
好有ig版交友app感覺

最近呢期唔同班
傾左4個月但佢一兩日先覆一次(雖然都一大段既
如果佢報考試我打算完左搵佢
未知佢係咪報
佢肯出我都唔知點
利: A0

我而家女朋友都係app識
一齊咗一年多啲
香港交友app生態係比較差
唔係倫敦金就美容飯腳狗公呃蝦條
不過而家武肺咁勁
本身圈子又窄嘅話
真係冇咩好方法

我諗都係工作同興趣度識？

佢哋都有上下興趣班同參加event 甚至自己搞興趣event

我有諗過食飯
但我好淆

咪當識個朋友天南地北都講吓
9up姐分享下日常
唔洗好特登諗點傾既

下 乜都講下 不過佢份人好識搵話題+好多嘢講
基本上唔使我諗話題
咪講下平時鍾意做啲咩 加上佢嗰陣同ex關係唔清唔楚 有時佢唔開心咪安慰下佢
總之只要有一方好識搵話題或者好多嘢講
基本上就冇咩煩惱

長期都係一兩日先覆？
有啲隔太耐
我最多隔幾個鐘
你咁既狀況好似落堂約成功率高少少

有時諗, 喺度識係咪唔會有倫敦金同美容雞

可摸耳認識下

我都係

咁係性格影響你無辦法同男性深交
亦唔會有進一步既發展
試下同啲陰柔既男性做下朋友

怯 你就輸一世架啦
我發現a0都有一個共同特質
就係淆底
怕表白之後拒絕 連fd都做唔返

但係乜你打算同佢做fd咩？
你跟本就淨係想媾人地！
根本冇打算做fd！
如果佢係對你冇feel既
你有冇表示你都係食唔到佢
如果佢對你有feel既
你有表示就得左米
你冇表示就係遺憾一世！
結論：你根本冇野可以輸！上啦

咁似我既..以為自己開post...

24歲 A0 （男）

上咗熱門啦喎, 好過玩app啦。
幫手推

樓主PM我啦，想做你隻兵

有個男仔最近都有間唔時私chat下我既
當普通朋友咁傾多左text方面就自然啲
但面對面實戰未有機會試

可能人哋比較怕羞

多數都係靠fd搭fd識

但係摺少少嘅連呢招都未必用到

lm

不要再說了.jpg

絕對唔係 之前我班frd個個有拖拍 散左好快又有新 得我一個萬年A

姐姐

我有機會就試下啦
多謝巴打鼓勵

一堆A0女衝出黎話以為自己開Post
然而每個都會搭個好“合理”既理由，讀女校，返工冇仔，放假唔出街
少年你太年輕了

我係而家公司做左5年，有9成同事都係男，但9成9都係已經有女 or 結咗婚生埋仔
一入去果時我都希望可以識到仔，而家已經近乎絕望😂

想知絲打自評外表10分比幾分？
朋友對你外表10分比幾分？

比個建議樓主
搞返個連登聚會3.0
包你揀仔揀到手軟

我覺得呢度多人到可以開grp約活動

與其諗咁多嘢
不如放鬆啲，join多啲活動，develop 下專長，擴闊社交圈子，得閒就join，唔得閒或者想靜思就下次join

依家一定要中上樣先有拖拍㗎咩

以為係我出po

傻啦⋯⋯
其實好多a0揀女都好挑剔架
以為d女會揀自己咁

pmed

23上個月仲係a0 同樓主一模一樣
我係零異性fd 同性緣好好 讀女校揀女仔科 小摺又懶又被動 d人成日話女仔正正常常點會冇仔追 大佬有冇諗過有d人由細到大連仔都見唔到幾個
慘到等比人抄牌識仔 就算有仔埋身都唔l識同異性相處 真係好多嘢煩樓主都係試下app啦

same lol

樓主應該200磅

我都係呀

成班都好樣衰咁咪一齊a0......

一個女仔fd都冇可以點

呢邊

樓豬我瘦底+高

咁即係 洗衫板加樣衰

因為唔拍拖既都會圍爐 一拍拖就會重色輕友個爐會散
所以班女唔俾人拍拖 拍既都會係咁彈你男朋友 永遠係死一個圈子唔走出黎咪A0

嘩 又真係有呢個ac

係連登淨係得靚女同靚仔先可以拍拖架炸

邊個黎

物以類聚人以群分

怕醜真係一個好大既問題

唔敢講野會俾人好cool既感覺, 然後無人會敢埋身

利申 我都係怕醜女

我都覺得好難。就算有男同事，好多都有女朋友

其實拍拖結婚又唔係必要，自己一個咪仲好

我係24男a0

hugo1991 tg me。我老實人 16Cm

Just call me

我都係單獨同男傾計會好懢
但我係巴
所以身邊大部分都係女仔frd
利申非gay但我寧願自己係

你係咪唔識閱讀理解 定閱讀理解能力好差
講緊樓主對自己個樣太有自信呀
見到「中上樣」就即刻撲出黎起鋼，莫非你

應該覺得你cool 又有仔, 唔敢埋身
試下學發姣

根本有一堆男人唔睇外表，妳醜樣啲一早得米啦

其實唔一定嘅 有人追唔代表受溝 可以因為唔夾
而因為圈子太細未必有夾嘅啫

禮貌啫
24歲人仲咁天真

我班friend都係咁 A0真係有磁場

樓豬話啲人講佢個樣唔似無啫....都無話自己靚女靚女出街都唔一定有人拎電話嘅啫

以為自己開po

我都係 不過我男

講真傾下計做下朋友先

係咁 連登不嬲平行時空

唔洗多講，樓主一定樣衰，如果係正既，就算你圈子係點，都會有仔追

睇連登 勿認真

25 A0男
身邊多數都係異性朋友
真係冇見過同齡女仔係A0
起碼都A2以上

24 A0女仔真係存在咩

身邊經驗
日常樣既女仔一定有人approach
如果連追既人都無，咁樣子應該都幾嚴峻

呢個po咪有好多

上連登開呢類post

我想入你個系

去到24歲同人講a0其實會有少少瘀
18歲a0係好吸引
24歲a0 好多時會俾人假設左某程度上有啲問題所以先會a0

咁有好多「高質」single 有 你唔知暏
現實唔係single既都唔見得好多都係高質
而且每個人定義「高質」都唔同

呢個年紀A0男仔會唔會好抗拒
我有fd不論年紀 都有少少抗拒同A0拍拖
因為覺得佢地乜都唔識

日文岩唔岩 我教你

咁我都好好彩 都有幾個兄弟朋友
同好好嘅女朋友
的確係有d運嘅

點睇speed date

有個FD之前話想去

係咪都係媒？

已經上咗熱門

本人24歲個陣都係A0
然後用tinder 識到男友
下年就結婚喇
身邊都有好多朋友係tinder 識到現任男友
其實可以一試無妨
不過真係要帶眼識人

通常係性格差/樣貌特別

21歲A0、留名三年後回帶

絲打 check pm

你唔介意可以交換 ig

連登改名勿認真啦
之前鍾意過一個身邊所有人都認為醜既男仔

上yoga堂度識

我都試過 鍾意過同自己一樣高絲打最後同個男仔點

我覺得試下無妨

幾靚仔播 儀表堂堂 女都比你溝哂

其實識另一半 真係會唔係同學就同事 如果好似樓主咁基本真係識唔到既 真係問朋友有無介紹lor 交友app好多男人都係下面決定大腦

利申：ex都係同學或同事黎 我周邊既朋友都係咁 現任就係朋友介紹

我都試過玩app 試過約過3-4個女仔出黎食過飯傾過計 但我都係因為想sex先約 覺得好唔實在又好對唔住對方咁 所以最後都係無再發展落去同del app算 你唔介意有sex先再有愛 咁你可以試app既

信住你先咁最後係你唔主動定對方唔so你啊？

Timing唔啱 錯過左
我感情方面好遲鈍
佢鍾意我個陣我冇feel
到我鍾意佢個陣 人地move on左了

問題係朋友介紹唔到 好多朋友 介紹既都唔岩

我班朋友又係冇乜男仔fd

不如你介紹你比我識 我再介紹我班fd比你朋友識 個個都有錢單身毒撚 幾靚仔既

我鍾意佢個陣佢已經放棄左我

完全同絲打既經歷一模一樣😢😢😢

玩得交友app同你有sex先嗰啲 九成九唔會同你再有愛

你鐘意佢果陣隔左幾奈？
唉我就發覺果陣佢已經有女朋友 sad

全女班嘅部門..... 我只係諗到會計妹同Admin 媽媽級

有緣無份，算啦，你都係24A0姐，緣份有時話黎就黎

我都無乜男性朋友 上得連登多覺得男人太蠢 單身仲舒服

唉20 已經要有心理準備A0 grad😭😭😭😭

其實真係唔明你班女諗乜。
大把仔比你選擇 我見好多巴打留左tg
點解唔考慮 真係唔撚明 永遠唔行出第一步 點爭取幸福 有咩比人呃姐 自己唔識判斷架咩 有腦架嘛

2 3個月咁
惟有同自己講其實佢都唔係咁鍾意我

全部同事都係20幾歲 不過好多都有男朋友

我部門師奶同事，男士又過30 點識到人wor

Hugo1991?

咩黎

Timing 唔啱真係冇得講，好可惜😔😔

同性緣好咪叫朋友介紹
如果你性格樣ok，應該唔難搵啊

好明白LZ
我由幼稚園開始讀女校讀到中學畢業
係之後先識到男仔，但自己個系又女多男少
到宜家畢業都仲喺女人堆工作
識嘅男仔唔算多，大部分都有拖拍緊
真心除咗一入U叫有過人追，之後都無
本身自己又唔易鍾意一個人

同問有咩方法識人
利申: A1，已空窗5年。。。

連啲同我一樣都係intern 既都係女仔

已上熱門

最緊要係有人approach你個時會唔會好冷淡先
係仔見到都灰鳩散開啦

利申 最近就係識到一個A0女既係咁

心好累 但好想同佢get closer但係真係好難

奇怪post
希望係gay post

人地對你冇興趣

係 我應該醒水

連登識人會唔會係下面決定大腦

柒頭毒L

咁又未必嘅，先後次序調轉咗。大機會係性格相似(內向)就一齊做frd。然後圈子少異性，冇你介紹我介紹你，先齊齊A0。

A0女眼角好高

對唔住囉

At least 都想對方行出黎係有自信
唔係下下都畏頭畏尾

分左手之後試過追我個A0女同事
之前約佢出黎睇下戲都唔制

其實圈子真係好關事。我身邊絕大部分close嘅朋友都係A0，都讀文科。大家講起識幾多異性朋友，數數手指五個內。
唯一一個例外做工程，讀U時識咗而家個男友。佢又係普通樣性格內向，但返工就勁多狗公毒撚埋身。
講真我睇就覺得佢哋條件差唔多，資源錯配咁解。

係咪套戲唔岩睇

佢仲成日叫我介紹男仔佢識
但我約佢兩次睇戲，咁都好明顯
咁都GET唔到？
又或者係我生得樣衰

Friendzoned

你直頭好怪 講野 我del左 sor 無啦啦又講中途轉gay

點樣跳返出去
情願俾佢恨心拒絕！

唔係get唔到 係你變左一個好人

見你手瓜起展好難唔gay

其實真心想識男仔性既女性
或者不分男女 想識異性既話
可以參加咩興趣班
之前都上網睇過下 係咪都係語言類既多 好多都係工賊會開既
利申 A0 男 大樓主幾年 畢業後出黎做野同一部門未試過有女同事

ching我26仲A0係咪應該絕種

留tg

其實學lang上完堂就走 會有機會識到咩

係咪即係拒絕左？
係既話我唔再曬時間係佢身上！

語言興趣班全部中年人士
運動班個個都一堆二堆
都唔係工x 會，最後咪又係自己一個

明顯啦 佢連街都唔想同你出 醒下啦

留tg一齊報我同你做一堆

我再繼續約
可能佢A0怕醜

我諗起我之前係個度學跳舞 然後係一堆大媽加一個阿叔

唔好灑時間啦，你move on 搵過第二個啦

其實你同佢有冇keep住chat定同事唔想搞到咁尷 冇明顯叫你收皮炸

未上過 但我覺得 學一種語言理應有好多機會試下講 叫做有機會互動掛
早排參加左個有機耕作既興趣班 自己個班全部阿嬸 隔離班反而有2個女仔 不過個班都係完堂走人果隻

你同呀港式蛋包飯圍爐算啦

會KEEP住Chat

我同佢有隻game一齊玩
佢成日都request我同佢玩

關我咩事

初初出嚟做嘢試過語言興趣班...一個差唔多年紀既都冇

係呀 所以如果想識異性要慎選興趣班
同埋我覺得可以揀平日放工後既時間 應該少d中年人掛

暗瘡肥婆？

佢冇朋友？

我就係佢朋友
我係佢未來男朋友

你地幾件a0成日慌死人呃你隻豬咁 點會識到人 香港d女仔家陣幾主動

我想操到好似你咁大隻

做乜鬼今日咁多出pool交友po

你唔好搞gay 嚇死人

巴打幾高？

172

我好主動架wor

主動完對方又唔受

唔好玩啦 睇你點表答 邊個唔想人地關心

你操到咁大隻，搞到你似160

玩你就唔洗係度啦
果陣已經做到咁明顯，又應酬下又冷淡咁
連正式拒絕我都冇
最後慢慢斷來往

有無見到人地 gameboy幾主動 點解唔識下 了解下

唔會掛，介紹我識呀

點解唔試下識連登仔 好多都高質

我係厹黎

絲打 u r not alone
21歲 a0 人緣正常 就係冇異性緣
身邊d圈子都係女性多

介紹嚟識下啦講咁多

如果連登有自動配對就咩都搞掂哂

只可以話ching見識少咗啲

點解你d口吻咁似我老豆

屌 幫緊你

笑咩先點解要見過條仔先笑

小拳石

都要講下feel 既我覺得
傾傾下5日都唔夠就斷

認真答你 A0對啲目的性明顯既舉動會有啲怯
我都成日叫人介紹仔比我識 但都係講笑咁講

訓啦怕左你班a0仔同女

我試過同佢兩個人單獨食lunch
我仲以為自己有機 原來無

點解你同我咁似

做做下CD-ROM 睇到笑撚咗 忍唔住cm

都係個句 點解唔識下男仔 有咁多人留tg 又有tg 錯的不是我 錯的是這個世界

我試過讀書個個陣報語言
上堂啲仔全部都係已經自學過一啲再去上
不斷show off答問題 自大到死

夠薑你擺低tg

佢地咁認叻可能係鐘意俾女仔讚果類黎
又或者係果啲成日串女仔同hup 女仔

讀書果陣係咁㗎啦，吸引人注意嘛
過幾年出到嚟做嘢咪即刻180度調轉鬥唔講嘢囉...

有冇絲真係tg左佢

打波簡單啦 連登活動台都幾個post講緊有group約打波 好容易識人 入去留個tg入group打幾次波就識到啦

我細妹大學讀文科，唔係樣衰嘅....不過唔靚又唔識打扮，見佢得女仔frd

一直A0去到今年出嚟做野，終於化下妝....無耐就識到男仔

冇樓主可唔可以同我傾下計？

巴打 that ture

正想講不過有啲館女多過男 要慎重揀

我係啲一開始要fd zone左你之後先會好自在同異性相處到既人
但fd zone後我都會有機會有feel

之前都試過一之同男同事成日單獨食飯
但我唔知佢鍾意我
佢同我表白我仲因為突然得濟拒絕左
之開竅先又鍾意返人
我比較慢熱

唔好成日話frd zone，呢啲嘢好死嘅姐 唔好俾佢困死自己就得 即係唔好嗰啲有少少好感但係又覺得已經frd zone所以無機會而放棄 順其自然有時frd zone咗都可以一齊

唉 成日話自己好想拍拖
但A0既我知道有人鍾意我之後反而好驚 又唔識處理
結果拒絕左人

早幾個月都識過一個A0女...texting, 講電話都好正常，嘻嘻哈哈咁...
一話約佢出去就開始縮...
過多排冇癮就冇傾了

屌exac7ly 本身仲諗住去做義工同埋黎緊ocamp會唔會識到新嘅人 點知。。。 宜家hall life都唔知有無 唉多撚謝個武漢肺炎

以前返pt好多男同事係自大撚所以好反感
擇偶條件一定要謙虛

玩app要慎重揀人 一個唔覺意揀到高手player隨時俾人中出即飛其實玩app都好花精神 你諗下每日都過百match仲有幾十個人同你say hi 淨係篩人都篩到你煩

slowly？

我都識化妝著衫架

好驚？ 係咪果啲對象都係你冇expect 過會一齊
驚住會冇左個朋友同尷尬之類

同意呀
中學果陣答錯問題成班男仔串77咁串我咁都答錯🤯

試下比啲耐性
我地需要多啲時間突破自己心理關口

咁惡 係度睇吓算啦

佢果時叫呢啲做「縮番入個殼度」
潛完幾日之後又滿血復活出番嚟傾計，好似冇事發生過咁
Loop左半年有多...咩火都冇晒啦

你擺低佢會搵你

我到依家都唔知自己點解會咁驚
仲好記得我知道左之後個心跳得勁快 成個人好緊張

我當左個男仔係fd就可以好自在咁相處
之前一直都冇諗過會係可發展對象
表白個陣其實應該答考慮下先
但成日好驚比假希望人/比人話收兵
結果口快快落閘話自己未ready

全部a0都係咁 等緣份到啦

我之前都係咁上下所以錯過左
之後如果有我會唔再犯呢個錯誤

我識化妝著衫架
不過我都同意男仔就算唔靚仔 只要識襯衫就可以加好多分

feel到好麻煩 繼續睇下post算

咁真係無人幫到你 唔明點解識唔到了 可能唔爭取 唔嘗試 而家女多男少 我都準備識台妹/大陸妹 呢種女仔 有錢就得 香港太高抖

女既使撚擔心啦，遲早出到pool

搵姊妹介紹

我20歲個陣都係咁諗

千奇唔好apps 識男人，全部人都只係想扑野，唔會有真心

你而家都係24姐，大把時間
女搵男一定易過男搵女先

我都係派下膠姐
上連登勿認真

可以考慮下我
好男仔

非恥笑 夠薑擺tg係連登溝女/識朋友都幾勁

事關好多熟人有上開

見絲打講左幾次識化妝同著衫
愈黎愈好奇真身係點樣

同絲打差唔多年紀，但公司同部門又差唔多年紀既女同事都結晒婚
明明已經女多男少

我真毒唔怕被起底

我啲fd成日上感情台 我都唔敢講咁details

我身邊無朋友上連登

一定唔係美極肥婆
巴打返咩工

尊重啲唔該

咁最後點

介紹靚女朋友比me

上咗熱門 要搵實搵到 有次無意中起咗個人底同我個fd講過啲野勁似 之後原來真係佢嚟

錯過左

乾淨其實即係點

橙

我啲fd都會sd post嚟話講啲野好似我
但咁啱真係唔係

都幾sad 會唔會心掛掛

會計
絲打係咪同行？

心掛掛左3年
呢半年先叫做放低左

咁點解唔主動搵返 話曬都鍾意過你要一齊應該唔難
但係佢知唔知你拒絕原因純粹只係因為太突然？

有試過搵啊
但佢好似都冇乜反應咁

試下每朝都沖完涼剃個鬚先出街
啲衫企理啲 唔好皺曬咁著住出街
Gel唔gel頭我覺得就無咩所謂

有時女人又真係好撚衰撩起咗人地又話唔鍾意 彈出彈入

咁其實都好簡單姐 眼見出去9成男仔都做得到

唔駛咁淆喎絲打
不如加個tg吹下水啦
反正肺炎爆番之後日日都無心工作

你hurt人在先 有乜計

尤其係剃個鬚先出街

咁都係啲基本野嚟既

pm

我都知衰 所以都冇怨
只係個下真係幾hurt下姐

你聽日唔使返工？

真係 唔好講留鬚嗰啲閪野 本身亞洲人樣就已經好少人留得好睇

一樣24 A0 圈子男多 少異性
中學男校 返工男多
女都有不過老女人完全冇途徑識異性

正常樣女校大把

要碌下碌下post又唔願瞓

我有大同又係女校普通樣A0

我wfh訓到自然醒先做野

我果邊ab team，仲要捱多幾日
而家要人番工但cut晒d娛樂真係好難捱

都係訓先...聽朝上番嚟睇吓有絲打tg未

上面巴絲講既方法有冇試過

你起碼都叫拍過拖

同我一樣 唔識單獨同異性傾計 但我係巴 注定冇女溝

單身到咁上下識到都無乜興趣 20A1

其實都係要靠自己突破
我都努力緊

單身左幾耐

兩年幾唔經唔覺就咁耐

其實連登有pm功能架咩？真心問
成日見人講但明明好似無
已經分唔到真心定假膠.......

咁係好事
我頭三十年
有2個十年係壞運
1個十年平運
黎緊廿年將會係好運
而且我一定會發達(對比正常人較大機率)

咁高大靚仔+普通正常衣著吸引啲
定中等高度中等樣+識襯衫吸引啲

爬完post 樓主可以唔洗諗玩app呢樣嘢
因為app仆街比例佔多數 驚你有陰影
同埋都係好靠你自己衝破關口

題外話
上年同咗個26a0女仔一齊 我29
發覺有啲位同佢有啲難相處
例如唔覆佢一陣佢會串你問 你好忙呀？
或者expect有啲時間我秒回佢
但呢啲位我覺得拍多幾次拖會有經驗識tune下自己諗法
唔係一得閒都會拎住部電話 或者拎住部電話都未必得閒應你
最尾都散咗
另外性方面咩都唔識就一定
要留得住個男人唔係要留得住佢個肚 係識得含佢條撚
所以樓主得閒都睇下av

朋友既朋友都無男仔fd? 咁一下去搵興趣班或做耶撚去教會？

Same same

肺炎完左可以得閒搞個A0聚會

我覺得大家都無圖既情況下純粹傾下計可以試下
但要睇下會唔會愈傾愈淫 如果無圖或見第一次面前就講得多淫野就要小心 （除非你都係想sex行先啦）

我玩app都試過同無圖既女仔傾過 大家都唔會好chur 咁傾 都係傾下天南地北 傾左成個月先約出黎食飯 其實有傾開岩傾既話 都唔會太介意對方樣貌 最多真係覺得對方好樣衰唔想再進一步既 咁咪食完第一次飯咪block 左佢

好同意要秒回個下真係好痴線 年紀細或初次拍拖個陣 我都係咁 但年紀大左知道世界唔係得拍拖後 我都要分配其他時間黎打下機 睇下野架ma

有時係唔想應就唔應住架啦 同埋都會識分重唔重要啦 你話你比車撞 我秒回加秒上的士去搵你啦...但你如果只係講無聊野 我都唔急回啦

放心了
多謝你

21仲讀緊書
大把機會啦

以前讀書 有個a0處 正常樣
即比肥仔溝左
玩完飛左
佢宜家單身緊 真sad

首先要自貼

除非你個氣場大強大
否則一般男仔都唔會assume 24歲女仔係A0
你講A0反而佢地仲surprise

有冇得相識一下？

24歲處女呀

連登自貼，大把金鐘lv，pm

好撚多狗公呀

絲打醒咗未？爆咗pm未？

主動啲識女仔又狗公 真係慘

其實男女都係，一心急就會chur
一chur人地就反感，所以樓主唔使心急
人地唔理你就由9佢
唔好俾佢覺得你好得閒，個世界只係得佢

我識過啲又肥又矮又成臉暗瘡印嘅豬排都經常有仔追 仲要拍過唔少拖 有幾條仔個樣仲要幾唔錯
所以認命啦 有自信係好事 但過分自信就

咁都有說話
可以學習欣賞人地背後嘅努力

我條女識我果陣都係24A0
知佢A0果陣嚇左一嚇
因為佢樣 性格 圈子正常
學歷 家境好
但唔識flirt咁

樓主好好珍惜自己A0 既優勢 唔好亂出pool
我當初知道即刻勁錫佢

我22 A0 今年grad左有啲灰 成22 都仲A0 利申 絲打

好羨慕

點出pool
利申 a0暗瘡肥婆

溝到就唔係
溝唔到就係狗公

女人會咁覺得

講野好重蝗味

咁應該仲柒過樓豬

樓主一係好靚好高要求
一係就係柒矮毒肥
正常女仔過左20歲都A0一定有問題

如果你講hmd嘅話可以哂鳩氣 除非你只係想扑野

首先你要上少啲連燈

玩app識到男友出pool
其實保持戒心就唔驚比人呃
其實現實識都有可能比人呃既姐
但係用app個pool大好多
又容易接觸左

自拍POST性感相是常識吧

+1，我讀書，全部男，三個女都名花有主，part time返工都全男，冇異性緣

真呀

然後個世界得番啲狗公
毒l進取啲喇

比個圖你

咁又拍拖？

繼續興趣班搵下啦，真係唔建議app

笑左

希望係喇

錫到永遠知嗎？bb

代po主答

如果高要求係問題

好囉我有問題

點知對方真係a0？

好難分

識玩

Npnt

你好純
我鐘意

我之前都係30 A0~
其實都冇咩咁出奇, 不外乎讀個科9成女仔, 份人又唔social, 朋友全女班咁囉...朋友都有人係A0~
有人追但自己唔受啫~唔知點解D人覺得A0就一定係樣衰

我讀過, 9成半都係女仔, 唔洗諗

如果淨係睇樣同著衫 正常人都會簡靚仔既
不過相處落如果中等樣啱傾啲既 我會簡佢

咁佢a唔a0都唔影響既
唔影響你地相處架喎
假如佢真喺a0
唔通就可以擔保佢唔呃你咩

如果你唔係玩膠既
認真建議你減下肥先
減肥冇壞處

咁都合理

我都係D HR / Admin工結果同事都係女人

扮A0有咩好處
我啲fd成日叫我扮A1

咁你覺得自己係咪仆街？

點樣分女仔係咪扮A0

呃處女屌

其實唔出奇。特別係出左黎做野之後好難識到異性，同對方認真發展。

其實好難分
女仔啲戲好啲 如果佢要扮嘅話

無咩好處 1-5分別唔大 係驚有啲A380
講開扮自己A幾 次次報真都無人信頹咗

我自己一路以黎都冇諗 家下都a0
呢排得閒 有d咩興趣班岩玩

thx

呢排有咩可以玩 無啦 係屋企上下連登留下言又一day

FFF團成員

工作環境冇女 app識都係蒲精約炮
呢度d a0絲我又遇唔到

唔講武肺住
想知男仔如果去興趣班通常會學咩

絲打係驚玩app識到厹果啲定點？？？

見到身邊唔少frd都係app識男朋友
男朋友對佢地都唔錯 起碼段感情叫穩定～
同埋佢地話唔係睇樣簡

Btw都要帶眼識人

學語言或者做義工。不過依家其實都唔多人去興趣班

利申: 男

其實義工係咪女仔做比較多

交俾其他巴打答 無玩開興趣班
無疫情星期五六晚就出去同fd飲下酒

有冇試過搵fd搭fd？叫fd介紹成功率其實都幾高下

學泰拳
我見近年男女比例都接近5050
瑜伽都有興趣
不過自己一個的唔起心肝
烹飪呢啲又係同女友一齊學有情趣啲

的確在比例上係嘅。不過我都見唔少男士會做。

好多都會搵一啲NGO 做, 攞多啲義工經驗無壞嘅

一個様都見唔樣可能係男人嘅人都引死班狗公

上連燈勿認真！

未必 我識個中學女神 一路讀書都有人追 但佢就係冇心動既隻feel 揾唔到個啱 到依家23/24歲都係A0

Real , 以前我肥果陣完全冇乜男仔會同我交流
減左肥後都起碼會有人追下

坦白講, A0 未必一定係負面標籤嘅。可能你個中學女神好享受人地做佢隻兵依個過程呢。

不如講下咩興趣班
等我去參加

由細到大身邊都係女多男少
完全冇望

24歲A0
同性緣好好
但身邊真係極少女仔朋友 直情1個都冇
依家返工成個department全老人

唔想玩app仲可以點識人

呢度嘅人組團睇幻愛算啦，順便可以識下人

Hmd係咩黎 我講緊方丈隻howsyourdate wor

做得hr admin 9成都係女

利申 我就係個一成男

依家quit左做廢青

vvn?

一樣呀 仲要係女校

我中學讀男女校 但係勁多女仔嘅
3X人一班 入面得10個男仔
大學又係d女仔科

heymandi

不如去揾自己興趣，可能玩玩下識到呢

我身邊唔少，仲要講緊幾靚女，人工喺香港係 decent 既，A0

唔係 玩app冇食過任何一條女
返工全棍先要玩
吹水斷jer

介紹俾你識我身邊有2個A0 fd

邊有男仔會想學韓文，有都係鐘意女團，毒男你都未必睇得上眼啦

你係絲？

排緊隊

打籃球咪全仔
打開波肯定高大

身邊好多女性朋友都玩app識男朋友
好似有個叫CMB?

不過真係要小心 好多搵食

我都覺如果就咁約岀黎好唔自然
硬係覺得開始得唔好，奇奇怪怪咁

呢個方法兜左個大圈又幾好用

肯留tg未

我想約你

啲同事

其實約得出嚟都要勇氣
而對方唔欣賞呢種勇氣
又揾藉口話突破唔到心理關口
咁不如等大膽啲先好諗拍拖
因為連普通識個異性朋友都會炒車

有時見身邊啲仔條件唔差都 A0

睇好你會再犯
因為你太唔知自己想要啲咩
無人會停喺到等你進步
只有進步咗先有機會有人同你一齊到

你終於發現咗事實

巴

學整手作

我見都有男去學

揀我啦！

無計，我係男被你拒絕左你又再約，又點會再覺得你係有意思發展

對上個個都成3年前
呢段時間都有反思自己
覺得自己比之前更清楚想要啲乜
起碼應該唔會再好似以前咁遲鈍先

真

幾時加埋我

試過去學整蛋糕然後俾人話不要玩食物

用交友app仲好過連登識人
連登留tg比人話
唔留就識都識唔到
交友app啲人仲認真過連登

點解唔係我
絲打 除左我之外所有留TG都係厹黎

絲打運氣好好
我都係用tinder 識到女友

連登毒撚多 想溝紅巴推到30頁

未試過不過識唔到人就真

依家咁樣大家吹下水先再傾我自己感覺舒服自在啲

我識得既男仔好似不論高矮肥瘦都出過一次pool

你啱
雖然我自己都有追下 但唔想搵個追星既人
感覺男仔一追就會係好瘋狂好毒個隻

其實都好似有唔少男仔會睇下韓劇/綜藝咁

講起呢樣 A1既由來都好似係俾女溝 有拖拍我自己都覺得不可思議 雖然最後帽咗

你識嘅人高汁
利申 準備A0 grad

高質why A0

呢啲嘢最重要係舒服㗎姐
太認真太急都唔知為乜
絲打先24

Apps D相唔可信，好多P圖，出到黎好似第二個人甘

答問題就show off?
諗嘢咁負面唔怪得識唔到人，正常男人都嚇走啦

祝你有gay會

交友apps真係好on9

唔敢出街
更加少機會接觸異性
更加唔敢同異性出街
久而久之連普通同異性聯絡都唔識
無限loop

我同你都係一樣version
除左 我係A7
又有玩app
其他一樣

有冇tg, 一齊傾下

巴打身形

睇黎我個留言到幫到巴打 起碼你都加左一個巴打tg

我想知真相

我宜家先知原來有得茶濃

舒服自在但係你唔會識到人
反正你又唔會add人哋tg

我都識人會睇
但真係認真追開個啲就好似真係好瘋狂咁

正常答問題同想show off係咁搶住答 都唔係好難分得出姐

其實真心想知道多D，興趣班係咪真係好難識到人，有冇乜興趣班係女仔多D？另外除咗app同興趣班，仲有乜途徑可以識人？求求各位幫手指點下我

（利申25巴）

我都係係連登見到先知
真係好飲好多 你可以試下

好奇你圩係邊度報興趣班我都想報

有無人覺得我地呢班做仔好撚慘 係到乞緊班女搵我地咁

有咩班多後生女女
運動我岩呀

唉咁就哂氣

我之前係報出面啲語言學校
未試過工聯會
我有同事就打泰拳

識人24A0但keep住同好多仔扑野

上面咪話add左

咁有無傾到先

好多有仔都keep住揾

快啦, 樓主仲唔PM我就走寶
利申:A0

你係巴定絲

成功例子少.
多騙子。
會傾嘅人好多傾傾下...失縱。

就黎核爆
仲掛住出pool

仲係單身

如果佢地真係SHOW OFF，係為乜？

純粹等人讚佢地，定點？

所以我一升到中學，上堂就唔敢答問題。反正冇個同學會舉手答。可能怕人誤會。

地盤文職

通常啲人都係靠朋友搭朋友識。

交友APPS最好唔好擺希望。

唔好聽有小部份人話成功，就覺得個個都得。

你著普通文職LOOK返工？

洗唔洗著地盤鞋？

試下一個禮拜睇下仲keep 唔keep 到落去

同性緣

我叫樓主去咋，我唔知

咁啊, 抽一個嚟add希望你得啦

冇人add就發晒老脾咁 好易嚇走晒班絲打姐

絲打做邊行
我公司又係全女咁濟 得我一兩條仔
但我好摺

邊再發老脾 係我見到好多巴打 留 好慘咁

絲打你要唔要試下add
我都係擔粗粗試下咋

講野成個弱智仔咁都夠膽話自己正常

你有冇好推薦🤣🤣🤣

一張A4紙我就識
一枚A0就...

連登識人難過登天
我識有人拍到拖
但唔多
少過交友app好多

係。apps真係唔好擺希望。

仲未計，有啲人溝咗你，都仲有可能繼續APPS識人。

對APPS真係冇咩好感。

個排玩手機玩到手痛 跟住就冇玩
不過個陣試過吹左兩三個月先發現個男仔係藍

非常少。
上轉連登，差唔多個個都話APPS識唔到人。

同啲女仔傾唔傾到計。

上面都有幾個巴打留左
隨心就可以了

我係玩到攰 交友app好容易抽乾個人啲精神 好快唔想擺時間落去 btw你個媽咪麵腦魔點打出嚟

無事打到 原來要kill app先

對我黎講冇

以為自己咁講野好幽默好搶眼

加我tg

想報泰拳但又唔知邊間好
單拖去又好怪咁

扮哂蟹 排隊喇DLLM

樓主開post唔夠一日，已經有8百幾個留言
你仲夠膽問點樣識男仔

我唔信靚女會冇仔，介紹嚟識就信你

果個人係咩年紀
玩呢個apps唔好用其他交友apps嘅心態去玩
但有心機嘅話 真係會同人交流到

係巴絲們入晒嚟圍爐姐

咁你咪有機會
加油啊

我都覺攰 好似迫自己不斷打長文咁
Btw 岩岩見到連仔話更新

樓主比個tg嚟傾傾先

平時好少傾？

食飯都會講下黃店啩

比完應該會爆message

你有bias嘅緊係覺得人地show off啦

on9 風氣嚟

支那畜生番上武漢識骨灰啦

咁最後同條女點

而家上面啲骨灰都變晒做水喇

係咁多，感情唔深厚

記住尼刻既惆悵
將來（可能聽日呢）遇到覺得好既男仔
記得好好把握

A0路過

果時黃色經濟圈未係好興
平時傾計又唔會特登攞政治出黎講...
去到612之後先知佢咩料

咁樣諗嘅人(“高質九成已有伴”)，而自己又係單身，究竟係覺得自己係高質定低質
眾人皆低我獨高？
如果自己都低質，咪接受現實搵低質囉

我認自己低質, 所以到而家仲a0

著條短裙落公園飲兩杯，大把男朋友

其實我有2,3個朋友都係交友app識到另一半，有pair今年結婚
遠少少嘅都有人喺yahoo有猿人識到老婆
(可能年紀大先會知咩嚟)

上網識人又唔係真係話咁難
我自己咁高登都識過大概二十個朋友
ex係朋友搭朋友識
我老公係打機識返嚟

本身我都女校出身+大學同master讀女仔為主嘅科+做嘢都係
但朋友就真係算多嘅，多數同學嚟
只係當中有2,3個比較鍾意開生日party同聖誕party嘅friend, 所以基本上去一次就已經識到新朋友
加埋上網識咪容易識人好多

基本上我呢啲年紀(30+) 睇到嘅係，越識人少就越難出pool, 而呢啲朋友最易出pool係轉工同埋進修，都有聽過係去啲行山group 呀，backpacking 識到另一半
所以應該諗嘅唔係點樣識另一半，係點樣識多啲朋友

噉你哋依家點

呢度大把仔仔

散左lu 冇朋友做

單拖去先識到人

咪話朋友，同事都難搞，價值觀問題

又要怕醜又要識 不如天跌過嚟俾你

唔關低質定高質
大把抵質男女有另一半
重點係佢知道自己低質咪搵返低質

如果唔知自己咩定位好難搞

依家努力緊
有add上面啲TG

推

大家咁賞面留言原來
其實講野文皺皺又唔等於支那人黎既，你地唔好抬高佢地啦唔該

我唔引罵戰架，傷和氣無謂，我只想攞個尾彩姐

Pm

慢慢嚟
我都係較慢熱嘅人
不過最後都會同啲唔識嘅人吹到一兩嘴
可以試吓約啲人一齊食飯

我女朋友都係護士佢身邊有個護士fd又係類似你情況 但有玩apps 然後佢成日同我講佢fd玩apps遇到10個9個都係玩玩下 重有次俾人昆左隻豬
但佢fd到而家都重玩緊 好似玩到甩唔到手上癮咁

Cat girl都有仔

點解咁容易俾人昆咗隻豬

絲打不如開放tg 1分鐘任add啦

你join啲咩班多女
A0想識女

下 原來有呢啲野架
唔係好識用TG

即係放個id出來1分鐘後改姐
你鍾意可以開放whatsapp任add 1分鐘既

我都就黎要玩交友APP

收皮啦你

又係你

邊個apps呀

介紹啲fd黎sick下

係呀 我就係咁嘅意思

我其實首先就唔認為呢種諗法(高質人多數有伴)係啱嘅

不過如果有人係咁諗嘅，而自己係單身，應該務實少少，承認自己好大機會其實都係低質，咁咪搵返同是低質嘅人作伴囉，剛剛好

點樣知自己高定低質

拍過拖咪睇返你啲EX咩質素
冇嘅咪諗下以往鍾意過嘅係咩質素，大概你就係低過嗰個level

其實點會唔知

其實玩app識人都係多個途徑姐
你第一日番工都係同陌生人講野

唔係喎
唔少女其實樣子中下但覺得自己中上
又成日見到啲男嘅笑人柒但其實自己仲柒

好多人睇慣自己個樣，勁唔客觀

我

樓主依家36頁啦

又係用樣嚟定義質素
好悶啊

呢啲直頭係loser思維
傾兩句都知無內容。

你指我?

唔係，我指上面條友
咩叫level？人人都係獨特的。

的確, 所以唔明點解成日有人問靚女/靚仔同個唔靚嘅一齊, 而家係拍拖唔係做樣子match, 夾就一齊㗎啦, 睇樣嘅咩

開個價

我覺得女仔的確無咁睇樣，只要你個樣正常。
談吐得體，要搵個ok嘅女仔都唔係話好難。
我都唔係話唔睇樣，但無內容幾靚都無用

個個都咁同我講
但個個都唔受我溝

其實都唔係睇內涵, 而係睇有無feel

好多時所謂feel，都係同你個人做左一兩個動作有關嘅咁。感覺都要有野觸發

嗰樣野就係一啲腦裏面產生嘅chemical, 嗰啲chemical都可以做運動嗰陣產生

無咁準嘅，好多方法都可以做到類似效果。
我玩左交友apps一年，由完全唔識，到而家都叫捉到啲竅門，其實真係唔難。

主要係唔知條線點定 高低質只計樣 定計埋性格 身材 學歴 家境等等咁樣

我都覺所以完全唔想應

睇係幾多歲嘅愛情，23歲樓下嘅，我好少好少見會考慮家景，學歷

最弊就係唔知自己做左啲咩
我完全冇feel 既人會對我有feel

可能對住D 冇feel既人會做到自己 可以好自然 唔會亂諗野

啱，每個人都獨特
另外又每個人審美喜好重視嘅嘢都唔同

就係因為咁，先有啲人比較受歡迎，比較乎合大部分人心目中嘅要求，嗰啲咪高LEVEL
咁又有啲太獨特，獨特到其他人都搵唔到地方去欣賞，嗰啲咪低LEVEL

唔單單剩係外表，可以係談吐，經濟，學歷，見識，才華，性格特質
講到尾人類都係動物，愛情其實係繁殖下一代先出現嘅副產品
普遍嚟講男人睇女人咪外表佔比例大啲，因為先天男人就係要搵個容易生到仔女嘅女人
而女人睇男人咪能力佔比例大過外表，古代就打獵所以睇身型，現代用錢買就睇經濟條件同學歷
至於性格偏好就受先天同原生家庭影響，再加上社會價值觀

咁多嘢加加埋埋，咪有啲人較乎合大眾喜好，有啲人冇咁乎合

如果一個人自己本身有嘅嘢好獨特，唔係大眾喜好範圍內
但佢又想搵返個大眾喜好範圍內，甚至更高要求
咁咪唔啱level

啱呀，我真係好隨意做自己，同佢識左一個月都冇佢就同我表白，但我覺得迫緊自己鐘意佢咁，再加上性格都唔太夾啦等其他問題啦，最後都冇再同佢一齊

樣衰既都話自己唔差

有冇玩動森 加妳

如果一個好合乎大眾喜好既人 鍾意個好獨特 唔合乎大眾喜好既人
咁係咪姐係一個高質既人鍾意一個低質既人

yes

又分高質低質, 其實愛情分到咁不如唔好拍拖, 而家去買餸咩, 邊棵菜靚啲, 樓上講啲嘢係咪on9

如果好多人唔鍾意食臭豆腐 但有少部份人好鍾意食 咁係咪就等於臭豆腐好低質

你個比喻唔啱，因為臭豆腐本身都多人鍾意食
應該係臭豆腐加屎咁先啱，或者呢啲：

講到咁高尚
結果咪又係見到人地肥啲醜樣啲，講嘢粗魯啲老泥多啲就唔鍾意
走去笑catgirlCatgirl對你笑挨落你膊頭你會心動咩？
個個人心入面都有把尺，話冇嘅都係自欺欺人

如果我對catgirl產生feel ok ga, 連本人都未見過答你唔到

所以你咪膚淺，只知道樣嘅問題，唔明白第一外表本身已經唔係一條直線，第二係將所有失敗都推落個樣度。
原來只要覺得catgirl接受唔到，就等於所有野都取決於個樣。
真係唔知你經歷嘅係咩感情，好低質

跟樓上個位既定義既話 小眾就等於低質
唔講仲以為選緊秀

上面咪講咗好多樣以外嘅嘢
當睇唔到？

唔係個人小眾，係少大眾鍾意嘅特質
唔通一個人脾氣差，自負自卑，自我中心唔理人感受，講嘢乞人憎，成日講大話，呃人錢又會多人鍾意？

交友App害人不淺

好似呢個咁咪性格大缺憾低質囉
邊關個樣事？
待人接物都唔識，唔係低質係乜？唔係少人鍾意佢呢類人係乜？

睇緣分，時間到自然識到，樓主唔好強求，一切隨緣

23 A0
等緣份到 玩交友軟件好似會破壞左緣份既奇妙

我想問，係你眼中，係個男低質定個女低質呢？
咩扮理性啦⋯⋯簡單亂標籤人咪認囉⋯⋯
要標籤，我乜人都可以講得係廢架

出席多啲Fd搭Fd 活動 打扮下應該唔難

藍絲

女嘅得男嘅片面之詞形容我唔知，不過佢離過婚就自然難啲令人接受
男嘅睇佢談吐價值觀就知佢愛情方面唔乎及佢年紀
咁嘅年紀仲小朋友咁，同期望有落差就話人呃佢，仲要自己唔覺咁有問題（話靚仔講就冇人介意）
呢啲係低質

你可以話我亂標籤，我都可以話你標籤我膚淺所以我講乜你都聽唔入耳

講咁多feel 標籤 level膚淺乜7
你自己咪又係有堆條件喺個腦入面

算啦 其實分高低質已經好無謂
都未計佢成個Logic 都怪怪地
根本就prove唔到少人鍾意既特質一定等於低質
好似沉默寡言既人一定冇健談既人咁受歡迎
咁唔通又話呢個沉默寡言特質就等於低質咩

睇樓主個post覺得自己同你好似
以前都唔明點解自己冇人追(覺得自己以前唔差)
減左肥之後我明了
真係樣子+身材問題
比好多人話我瘦左又靚左
好多原本識但hi bye級別既異性會主動搵我傾計

女嘅唔用app去識人
正常返工，入gp識一大班人想識你啦
只係你想唔想識人地啫

你本身拎個例子就logic有問題
"健談"二字本身就已經係正面
"沉默寡言"本身就係neutral，你拎個neutral嘅形容司嚟話唔係等於低質
tautology嚟
如果係用"鵪鶉"又會唔會係唔低質？

一陣又畀人話膚淺
呢度唔可以提外表㗎

事實係失敗唔一定關樣事 但樣衰就一定失敗
你明唔明現實幾殘酷
你可以對樣衰既人產生感情唔代表其他人可以
當然你可以當全世界都睇樣低質你唔睇樣最高質既

絲打唔介意做個朋友

tg:Febjunenov

利申 27A0

睇完你個壞習慣post
幾欣賞你會諗方法改善

想係度識人？好似重欠d野wor

咁我又唔係好認同樣衰一定失敗
如果其他嘢好好嘅其實都會搵到欣賞自己嘅人
EG女人嘅話把聲好聽，性格溫柔，鍾意笑，又可能識煮返幾味
樣衰可以因為自己樣衰而冇咁挑剔另一半，知道自己應該去到邊

但嗰啲樣衰得嚟又覺得自己性格好好，又走去要求高富帥浪漫溫柔十項全能單手游出公海十吋長嘅，就算啦

冇外表，啲異性一見到你就彈開幾步
男女都係

點解咁多人唔肯承認係樣問題出唔到pool
當然圈子問題識得少人都係好大機會
除咗呢兩樣真係諗唔到點解會出唔到pool

利申 兩種都經歷過
本身個圈子唔算細但樣唔夠出眾都有拖拍
之後圈子細咗好多就玩交友app但樣靚咗所以又拍到

講真 玩CMB 啦
多frd都係玩呢個app識到另一半
女仔愈老愈少選擇
抱住放鬆既心情去玩當識朋友咁
咁會可能易過你現實中識人

其實出唔到pool唔一定係樣衰既 係無自己想像中咁靚
搵返以為係自己水平既人咪一定失敗囉
當然呢個世界都有人係低估自己 溝親都成功

絲打成功減肥好勁
減完肥自信左又靚左
我都諗唔到有咩壞處

我都係咁識咗我男朋友

呢個app，女性去用嘅話
會覺得自己好受歡迎
秒速99 like
仲要like你嘅都係高大靚仔有學歷興趣多

好多人唔肯承認有水平分別

未必
有個親戚乖乖女中上樣都廿幾歲A0
由細到大好少出去玩 淨係讀書考試入神科
身邊多數女性同學所以畢業都A0

有咩慘得過冇膽用app 但又想識女仔

改善永遠係對自己交代，因為我只會向自己覺得有問題嘅方向改善，而女仔俾我嘅意見係參考之一。
因為你問佢，佢一定覺得你就哂佢係最好，事實對自己黎講咁唔係好事，而就哂佢係咪就代表佢會鍾意你？都唔係。
我嘅經驗之談就係，所謂level係廢嘅，因為你一咁謒你就跳唔出一截數字，你要做嘅野就係令自己獨特，無人可以量化你，無高低，你就係唔會遇見第個相似。

其實男女都係，多數唔係樣問題，因為大部分人其實都唔靚唔醜。更多真係打扮，談吐同性格。
我點解會話上面條友膚淺，唔係因為我覺得大家完全唔睇樣。而正正我自己唔靚仔，而我嘅成績證明左真係無所謂咁具體嘅高低質。
我想講，到一睇分到高低，就真係要差好撚遠，要好明顯係樣衰溝靚女先得架啦⋯⋯

有無咁多女仔咁難出pool

出街見親d女仔都係拖住個

好奇樓主tg因為呢個post多左幾多人add lol

咪笑肥婆都有仔
主要都係笑肥婆
好賤格

香港地正正常常樣甚至below average 都有仔溝有拖拍
樓豬24歲仲A0 一定好撚樣衰

女仔肥真係要減

其實你變返正常身形，自然有人示好。
培養唔同興趣，join下group，正常社交
真係唔難

咩group

行山group，車group，跑步group，大把

上網search nakama
大把男女1:1活動

未絕種，我都喺

已經去到980
大家仲想唔想開新post繼續傾

樓主應該tg識緊人, 咁得閒呢邊傾嘅?

因為個肥婆都係比男朋友養肥
本身未拍拖身型都叫正常 未算肥
有拖拍就變幸福肥

大家一齊圍下爐姐
成日講野咁單單打打邊個會想加你tg

識得有一pair當初都算靚仔靚女
結果拍拖左之後一齊食肥晒

大家圍爐吓
等你開新post

完全同意，肥係好易搞，減就得。
就算你200磅，一年落返130都係決心問題。
咁多樣野係肥最易，所以見親肥妹話無仔溝我都會話，你想要仔，連減都唔肯減點得？
你叫叫好想溝女嘅矮仔情何以堪？

不過我都識啲個樣真係靚既肥妹
肯減肥一定大把人追
佢冇心減 結果就A0到依家

其實女多肥妹都靚，係可惜架！

開左新post 歡迎大家繼續
(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (2)

993

994

995

996

997

998

999